『番貨番貨番貨番貨』 － 突然見到有裝可買！！

手足們！！！補給！！！

A. 3M半面罩式可再用呼吸口罩+濾毒罐補充裝套裝（搶閘優惠！只限首一百名買家！）
Yahoo 團購價：$278 參考價：$455

B. 3M半面罩式可再用呼吸口罩 Medium(6200)
Yahoo 團購價：$179 參考價：$259

C. 3M 濾毒罐補充裝(6006K)
Yahoo 團購價：$129 參考價：$196

D. 3M半面罩式可再用呼吸口罩+濾毒罐補充裝套裝
Yahoo 團購價：$298 參考價：$455

*套裝型號為：3M半面罩式可再用呼吸口罩 Medium(6200)+濾毒罐補充裝(6006K)
*產地：3M半面罩式可再用呼吸口罩 Medium (6200): 波蘭 + 濾毒罐補充裝(6006K): 韓國

幫手推俾有需要手足見到！！！有得買買左先！！！

Yahoo 團購

有裝買理得佢係咩

YAHOO 團購?

借個位嚟

[9月方向] 和理非行動全面升級

理得佢咩，有貨咪買，唔通真空上陣咩

你都on9

最好搵班無關人士買

價岩又有貨，理得佢ya唔yahoo。總好過買唔到真空上陣

點解咁講？真心問

個人資料

你覺得無問題就自己買
唔好叫人買 唔好害人

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

p牌完

Up

幾日前已經見到，伏伏地

大家咪撚中伏買Yahoo

搵身家清白嘅人買一兩個ok嘅

如果唔係留晒 名 同 信用卡都幾惹味

依個得啦掛

推！